有無邊個group／post係專門收集和發佈 TVB活動情報 好想積極參與活動

如標題，求指路

如果無，我就開一個，方便大家留意

另外麻煩提議下，有無邊個app好似google 日曆，方便增減同睇活動一覽